倫敦警方驅散悼念遇害女子民眾 市長要求警方解釋

英國一名33歲女子日前失蹤，遺骸其後在倫敦市郊肯特郡一處叢林被發現，涉案一名倫敦警員其後被控以謀殺及綁架罪名。案件引起當地民眾關注女性安全問題。

大批民眾周六發起悼念活動，期間警方以違反公共秩序及防疫措施為由驅散，雙方發生推撞，有人被鎖上手扣帶走。警方有關做法惹來外界批評，內政大臣彭黛玲和市長簡世德，均要求警方提交報告和解釋。

倫敦好多cctv 好難捉唔到

呢個世界根本冇公義，天下鳥鴉一樣黑，究竟有咩方法可以取代全世界警察？

監控系統之類，全天候24小時cctv，就可以減小警察人手。
由人管理自然有害群之馬，要完善制道但唔想被監控，只有從教育入手。

有權力就會有腐敗...你撒一個警察 另一個「警察」就會上黎..